手足我今晚終於真係拖到女同事隻手啦！！！

話說上次中秋約左女同事出去唱國歌
俾佢發現左我開post...佢嬲到走左

Bot？

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

一場手足 都唔幫手 dllm

good promotion post push

Bot

手足仲有無叫多飯？

多謝 但你似唔似阿bob

日日都叫

拉

拉乜撚

Who are you

咁你一定溝到女同事啦

你琴晚不是叫mommy 俾人拉左咩

用心良苦

豆豆

無牙。。

雞女同事正好多

你小心講野

絕冇虛言

女同事正還正，唔好屈人係雞！

佢收左錢提供服務給羅sir

我做證。

點解我一開post就有正負皮

咪玩啦連蛇

boA

冇玩

貓貓禮志

連sir你好

咩料

米屈，吾做驚犬生意

負評 上一頁

上次踢你場 你免費俾我上 先唔搭你

不推文啦屌你老母
推埋啲廢文

拉

你咁多女 都唔可以幫下我
死player

利狗要考慮下

我點幫你，我得髮型似bob

再嘈post你圖

你老婆同Bob老婆差唔多

Sorry sir

推阿幫樓主

我米4似牙扑ok？

我冇咁矮....我160

你是咪戇鳩

雞

咪侮辱

香港大難當前，你仲顧住兒女私情，你係人唔係呀

0/10

樓主前線勇武黎

運蛇

創意 10/10

Why..

100000000/10

衰仔

出黎啦廢青

我追撚住港父黎打 白卡大晒

今晚守好啲先講

你好好？

上場係你條垃圾唔封人左腳

講得好

聽日見！

又要睇我普巴表現

25?

古安度斯都守死佢啦

不嬲

我講事實。

米25 話晒同一隊

同個樣衰中堅夾好難發揮

首都爭奪戰

吊你，為左叫人去遊行，出到咁嘅橋， 真係服撚左你

真係幫唔到我樣衰好多
不過我會去荃灣

米屈

我做你女朋友

真事

Tg?

聽日見一面先啦
約定你啦

好！一言為定

聽日見

有創意 我鐘意

唔信，除非你post 個女仔張相 ，要真人，至於係唔係真人，由我判斷

小妹做你女朋友

4gay佬

雖然係鳩 但都比正皮

好

曼迷高汁到

唔小心負皮左

自膠

私怨

今晚炒鳩你呀

唔睇啦, 儲足精神

好有創意！值得一讚！推！

推毛咩p牌

10/10

幫你推都咁惡

聽日出黎先講

.........幫你推啦

謝

多阿bob 少少頭髮就咪撚獻世學人溝女啦

似bob呢下難幫到你喎

Push

好 一定去

想推運sir

巴打marketing技巧唔錯

要似龜頭bob
不鳥

聽日剃光頭再影俾你

我靚仔過bob好多 驚唔驚穿崩

巴打比阿bob多少少頭髮即係有幾多頭髮？

手足幾有創意

自己友之餘有返連登種感覺

push

笑咗 但係我絲幫唔到你影 唯有幫推

我有頭髮

人冇公關食屎架啦

咪扮bob多女過你 你有種聽日出黎

幫吓你啦 到時自己p相

點p

今次ok 8/10

曲線宣傳，support

咁曲

咁都8/10

樓主

Funson？

今次ok

有創意 推

真事
請出來幫幫我

唔是

推